我哋夠資格向健力士申請「接受最多發催淚彈的城市」未？

單日中大都有1000發，幾個月嚟有7000-8000發，夠料未？

邊個城市不服叫佢同林鄭講。